中聯辦除左西環外,係咪有其他辦公室係其他地區?

個D 地方咪好危險?

其實中聯辦作用係咩?
之前所謂開門都係拉閘,無人出入
而家直情長期拉閘,水馬圍住
門都無開過

我意思係佢其他既辦公室